林早蝕，加油

自大招至自敗 人生總要經歷低谷 樂觀d面對 或者可以吸納下U汪鄉村既人另起爐灶 千其唔好做傻事

你仲要留番條狗命比我地玩

我以為你想改宇宙醬之前叫凸手加油個篇文